
                      Oportunidad única para ver a Paul Giamatti en estado de gracia. Sencillamente una soberbia interpretación bien arropado tanto por la dirección como el resto del reparto.
        
            